［求屌醒］第一個sem GPA得3 係咪已經無得上返ugc

仲記得開學頭同自己講下入到asso一定要爆4入返三大講到係威係勢咁
點知出咗grade先發覺而家莫講話三大連八大都入唔返
覺得自己真係好撚廢想問下各位巴絲打下sem要點做先可以入返八大

唔通真係與大學無緣

屌你仲有3個sem

大把人sem A輕敵
之後三個sem發力入返U

我asso果時yr1 sem1 3.1 之後連續兩個sem 3.8
依家中大final year

見到身邊啲gruopmate大部分都高分過我真係好心酸

巴打係點做到架

我都係 咁啱嘅同學😭😭😭

當年asso第一個sem得3
宜家我已經大學畢業